Joulu on taas, kinkku on taas, kattilat täynnä puuroo. Nyt sitä saa, nyt sitä saa vatsansa täyteen puuroo.
Joulu on taas, kinkku on taas, voi, kuinka meill on hauskaa! Lapsilla on, poroilla on aamusta iltaan hauskaa.